[18-3-2018][飲食題] 白汁意粉 vs 茄汁意粉

白汁意粉
茄汁意粉

每日830準時出題

雖然白汁意粉好味但係好易有伏
（俾飯堂伏過）

茄汁萬歲
茄汁豬扒燴意

青醬得唔得

白汁黎講每個廚師一日最多整幾客
而茄汁就每個月精心烹調一個月得幾日煮到黎比人食